FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (97) 黑心星期五

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

警世

不推sor

新post LM

不推文呀屌你

提提大家totw sbc 做幾包玩下就算

手快啫

頂

solution最平係用兩隻84 if

做左一pack

冇保底
肯定出哂7字頭嗰啲

Totw 但唔gurantee 仼何野
出個75都吹佢唔漲

Lenglet個價會唔會跌？

totw連保底81+都冇 點做得落手

過完啲核彈pack 實升到上去
啲肥料

公平咩 我就得77

D 83實升勁少 咁多pack

我都係 單燈仲諗住有機

If son 同喊包 係咪差好多級？

點

包best喎

做totw唔係一定單燈咩我冇留意

預計83 3K左右

唔guarantee
做黎做乜
上年都話 82+
今年掠撚到

第一次玩draft 4win 直接俾4皮我 直入10皮 有的運仔

玩得ut 從來唔會有公平兩個字 新黎嫁你？

84 if呢？

成日贏緊8x分鐘就會無啦啦自動會有十二碼俾人 咩事都唔知

你咩價位入

唔係 我做第一包出81係雙燈

我見都係賣緊14750

打20 埸WL 得6 win 都唔知玩嚟做咩

你呢個Win rate 之後嗰10場應該幾好打

上年唔係一隻架咩
今年兩隻

都係唔做upgrade
燒卡燒好快

1 pack 應下節

蝕死

我覺得呢d 某程度上係自己緊張所以亂標亂出腳
當然唔排除係ea 搞鳩你

2 pack 79 同80

入緊83 2K

見到單燈即刻禁走唔敢睇

次次都係贏幾粒跟住比人反 cup# 好似變咗另一隊波

咁多人中依隻

84IF 應該升少少就完

Untrade多人做

我都中呢隻

tradeable totw淨出今星期？

Lw Neymar 定黑包皮好

有紙皮汁？

僅僅夠卡做一次tradable totw, 中左隻入到隊嘅kdb搞到賣又唔係,唔賣又唔係

做多包，中LB Max

個個抽好野

做左3pack 82都過唔到

一擊即中

who我吧

83 好多貨 快D掃 千拎蚊買到

問題係冇廢if升哂價

邊撚個

屁

同你抽同一隻sosad

完全唔得，隻隻都沖到上2000

打手多到

頂 抽左兩包 中番今個禮拜wl紅卡

得你掃到

今個星期wl 打到好灰 諗住訓前做個玩下點知

PACK PACK都係DEPAY AOUAR 屌你老母

cls又包皮又朗，成班打手

高rate肥人棄我取

有咩可入更多巴

琴日仲用緊ndombele同if doucoure
見中場咁弱換咗隻85哥帥
點知中咗blanc同kante
中場一日變強

做一包中navas
又氹人繼續賭

都跟唔到低價入

tradable中if mahrez

Me2

賣唔賣好自己唔係玩英超隊

87 88好多平野 點會跟唔到⋯

100K PACK 呃錢?

專用server

賣緊 9萬到

bid定buynow?

會唔會等完bf會升返再賣好d

想問一問FIFA 20 UT係唔係冇得改隊名？

我都係...

Who

吸

更多巴 係咪高圖嗰啲求其汁就得？ 幾錢入好thxxxxxx bro

中un吹尼恩

摸

再摸

拜仁個堆有時幾平

可以改一次
任務嗰度

屌 我用呢張做 佢比返呢張我

Bid 望下市價幾多 執低2-3K

QS

手機係咪買唔到Fifa point

執到係咪即放返？

Bailey if

貪得意做一包tradable

Super Sunday 咩黎

開ut見到有 倒數緊

又係你啊

唔撚係掛

今晚十點 又做乜撚野

富者越富

要返工，即係更加唔洗玩

慳返d錢咪幾好

睇ea個撚款又係有Promo叫人貨

今日中左3隻if promes...搞咩

我唔會抽pack，純粹係會唔會有sbc，或者其他野玩

snip完三隻87 手快quicksell左...
on9

今朝核彈包中，我都等遲啲先買

個市跌到傻

隻if totw 82 中堅放唔放好， 入左好多貨

Totw upgrade 其實做吹定硬吹好？

好彩一早走哂86 bergwijn

Mane770K

Ea幾時肯改弱個龍
射極都唔撚入

貼20萬加硬吹做既icon pack
可接受

更多巴，我岩岩20-22K 入左10隻87人，係咪可以即刻放走

Strong link 達叔再換位

唔係掛
我覺得廢到仆街喎
自從當左個龍係夾cam用既裝飾品失波都唔會嬲

達史係唯一一個我會覺得自己個龍好勁

屌原來唔係我問題真係ea食左我隻人
買第二隻都係咁 點先拎得返

頭先就對佢

唔貪咪即走

Ben yedder 180K

又無新球員sbc

要唔要入幾張
遲下會唔會升返

做左兩pack 一隻80一隻82唔撚識既

賣coins
$10/10k包tax
tg: coins9991

多謝你提點，每隻又執返幾千

點解會跌到咁？

28入左漢單

Panic sell 會升返

唉兩日都抽唔到好野想死

我就係用緊達史

岩岩做錯個決定大概冇左1m左右
搞到個人極tilt
諗諗下覺得比個game影響左我生活
決定棄game
Fifa21睇下仲見唔見到

我兩日蝕左30萬 賣加連查 入if 美c 再放if美c

你地就中呢啲 我就...

有冇人用過普金son 同if son 有冇分別

邊位巴打用廢金隊 我係恩沙基隊 比你絕殺左 gg

咁而家入？ 定計埋tax 會蝕

雖然好似好多巴打仲好野 但我覺得bf 幾日冇開機 係一個最正確嘅選擇 連琴日啲sbc都冇做過

做錯咩決定呢？

用coins抽包？

係咪覺得哩幾日過得好開心

87IF mahrez會升到幾多

17X搶左兩隻

QS ICON/貴RARE

宜家入唔入得過？定等到聽晚10點

決定係有得選擇

呢D係錯手 兩回事波

180k正snipe左兩張，唔升返就跳樓 21見

點算呢
有百幾隻83 放左佢定砌包

我覺得可以入了⋯⋯好難想像再跌

升唔升得到上200k

更多巴,喊包入得未

更多巴宜家啲if係咪遲下會升返 今朝入咗文尼係咁跌

就係ben yedder
唔太知佢幾時見底早左入貨
200k左右入左

我尋日用264k 入左一隻，之後賓爺都唔知升唔升得返上咁多
最多咪蝕幾皮野走

好想知咩決定

中埋if kimmich

84 86if會唔會升 見個價仲低過今朝

200K驚咩⋯完左BF實上返

應該可以300左右，如果冇sif,9估，因為meta 卡

我都入咗啲 點知佢淨係要83

咪就係...仲以為咩事

300k

84IF 無心水炒咩 11000 掃啦

實升

同埋第一年玩咩都唔識搞到開頭個本好少
已經懶得再追番
我諗開左驚一個月左右先大概暸解
睇下下年仲有冇時間從頭黎過
同埋想擺番多些少時間落其他野
黎緊應該會比個account個friend買隻真朗撚下

其實點解會panic sell Ben爺

問題係覺得自己做錯決定唔太爽

我入mane 蝕得多過你 不過自用有愛就算

Totw tradeable upgrade
成個世界supply多價自然低

D人 On 9

師兄我入左50隻

我屌你老母終於中好野 手痕課左300 想問應該幾時放黎買美斯

ok sor

屌你咩

屌晒你班EA打手

86 呢 見今年好似少sbc用if

Totw upgrade會唔會出精選啲球員？

我抽12/6包
大包反而唔中

做左10PACKS 81+都冇BEN YED 決定直接買隻算

86就睇運啦 如果再出moment要用就會升

點解可以咁多人中喊包

做左5個totw 中d名都唔鳩識既人 俾你地呃左了

要連hunter？

摸一摸我就中

運帝

+1 琴晚淨係打咗1場wl就訓咗

更多巴點睇totw 隻82 英超中堅 , 有無水位升

勸大家抽細包好過
大包又貴又難中
起碼多幾次希望 抽多幾次
2500包一野抽無就無

你搶到既話 可以

185入咗三隻 唔知有冇肉食

84都係11K

其實84係咪講緊隻西甲龍

錯手save左untrade熱山
QS左自己原本買嗰隻

我做左一包，中左Promes，但係已經太多super sub

係 不過好似升返D

算啦 熱山 幾K

更多巴覺得if Ben 可以去返咩水位

我隻messi仲蝕

屌

入左堆83 而加走定仲有得升？

Snipe下先啦 好多17X 入野唔洗咁心急

心理作用

放list同untrade交換做SBC都好呀
個價錢比我當初買嗰陣跌咗10倍
4k起我初初40k買
Shadow , hunter改咗價錢之後好似多咗貨
啱啱買到2張

隻漢單32 33走唔到

成日無留意FUT
有無咩市場大變化

Nainggolan 17萬

原來我set左淨係搵到食咗Hunter 嘅
入咗五隻平均185

走唔到等下 我都未走

If 84 11k bid到咩
Bid左50隻先得1得

堆86IF 16K入得

On9跌到同普金同價

鬼佬⋯⋯⋯

大巴拿if琴晚入咗兩隻 160k各一
而家100k 就有 點算⋯⋯

仲有十萬係手

隻91利雲幾吸引

IF 81 Cresswell QS算

5 x totw:
Lewan
Max
巴西CBx3

Mane 650 jm9

好似16k 唔到

Flashback smalling 係咪傳說黎

18k

做左4pack totw得個吉
我啲肥料啊

18入唔入？

有咁平咩 75x入左隻用

入咗兩隻
我仲琴晚入咗大巴拿 160k 兩隻
點算

大巴拿應該會之後升返掛

信嘅人都係傳說

西班牙/國米 可以

不過入左唔好預佢即升

要等sbc

無sbc只會微升2-3K

而家100k

更多巴幾時放啲if 好多喺倉

Mane真係好誇張
幾日跌咗差不多五十萬

更多巴 求解答
想入多隻大巴拿博升

Panic緊 一定唔好放

等完左會升返D 但160應該有難度

掃83掃到個unassigned list full左 平均1.8-2k入 冇得賺就收得皮
反正琴日260高追左Ben 爺唔爭在

更多巴
IF包皮而家一百一十六萬入ok嗎

我做兩pack得隻80 82仲要唔撚識

我等佢TOTW sbc臨完再入多隻？

啲人跌撚到 痴撚線

幾時出momenet fb架

咩人跌

咩IF....聽晚放啦

一係出sbc果下即放

果下唔放就等聽晚 睇下點⋯⋯

5-6點應該最平
不過我要訓了

Totw upgrade係咪冇精選嗰啲喺入面？

If modric先113000
都幾值得試

91利雲都100k幾

if文尼 而家入 聽朝放有冇錢賺？

都係今個星期嗰2 3隻㗎啦 低到離譜

入左隻等out pack 我諗已經撈底 如果繼續跌就

2000內入左好多83
4000內入左d 84
6000入左d 85
13000內入左d 86
21000入左隻Thiago
更多巴求指示

點解跌得咁勁？

果斷放美斯一隻換一隊英超

巴野咩陣 做咩賣美斯

50k 入左隻if kimmich 撚下 忍唔住手

if mertens打lam ram得唔風

係咪傻...
美斯個價咁穩,長渣實冇輸
你英超成堆中價人,實好快跌到hihi

邊度有6000 85

黑卡個堆平野好吸引

d大陸閪成隊爆機隊
仲要係衝鏡睇fullreplay
祝佢遲撚早比共產黨收撚晒d家產

你都咁多硬吹
仲砌多隊點踢

買定抽中
好想要if messi

放棄硬吹

買

SIF尼因高蘭呢個=家個價抵唔抵玩

連輸15場futchamp
125k pack中最高82
我屌你老母垃圾ea

Tradable TOTW成績
87 Mahrez
87 Kimmich
86 De Vrij
80 不知名

都算係咁 好過課金抽pack

好想買 而家平

我已經買左佢mertens玩下

真
all in 法甲或者TOTW都好過
可惜早兩日嘅先烈未見到有呢啲嘢已經

課金真係倒錢落海
天生運帝另計

呢個combo根本福袋價嚟
綠線仲要都咁平

等toty all in

冇哂錢只能買埋隻普金Allan

想放牙朗 換if mertens 跟 if Dybala 好唔好
求大大俾啲意見，見而家if 跌到好低

個totw sbc係淨係出今week同best if?

係

其實你放左啲廢金就夠錢買if dybala

唔係淨係今星期咩？

今星期+Best of
你覺得淨係出今期冇best of的話,有人會做?

有個咩super sunday event 倒數

應該同以往啲Cyber Monday一樣
都係推一大堆promo pack出黎架姐

不了唔再課
聖誕睇佢出咩卡先算

開左十五包法甲 最高84

屌你中完包皮就梗係咁講

屌呀 黑警巴中包皮？

隻犘拉利斯真係勁過偉拿好撚多
就黎拎隻偉拿去做SBC算
後備入黎都唔撚見人

黑警巴中包皮。。扺你冇女

抵你冇女又黑心左啲

呢個post係黑心星期五係黑心啲

大家好激動

第一年玩 又owen又包皮...

打wl打到好緊張手都震埋
每次入波我都要抖個大氣先繼續。。。

我玩左2年。。。未抽過icon。。。

我紅卡大獎都未中過

我諗今年呢到中icon既巴打應該有上年既一倍有多

岩岩課左300抽左6包12/6

屌你老母點撚抗鉛 比ea黑撚左幾場 痴閪線

點解其他人中就唔屌
人地中c朗美斯

不推

我紅卡最高talisca

唉 見你係獌
唔屌你

曼到而家都剩下得張mata用得過
出就出左mata同chong
Totw一張都無
想砌都無得砌

我玩左兩年
大獎就係fifa 19 IF werner

If文尼定小花打前勁d..小弟負碌中左

上定下好 位唔一樣既就係upgrade位 1.9m

死圖

搵人幫我買左隻喊包佢 處黎 你買左都係二手西only
趕住買美斯

唔好而家放啦。。。

整左四包可交易totw升級
81 max
82 tarkowski
81 Pablo
77 deminguet
屌你ea仲要課撚左3pack都係中得一隻if mahrez 其他全撚部垃圾
嬲嬲地走去打wl又無限中鉛

If messi1.9m

咁岩既，我一早放棄左紅卡，紅卡upgrade都放棄左

拎左去做肥料

呢批有無話幾時出

灰

整左兩次trade tote 兩隻尼恩

Totw

差隻美欺

出咗新野咩

公平咩

sif利雲好爽 岩先100k執到隻

屌那星轉個身就抽得入 配隻跑狗無得輸

？

當補返課左個d射左落海既
兩pack得隻達叔同卡雲尼

40隻86 inform
求聽日有核彈

星期一先出新moment sbc

整左5包trade totw都係中今週啲垃圾求屌醒

你當啲運借比猁今年拎英超會開心啲

我唔玩啦

死圖 又中隻77 if

我中左兩隻

我中左三次屌佢老是常出現

你又知

morales balotelli完左咪到下個
EA點會唔回收據85以上肥料

係咪無晒快閃SBC?

表示好撚同意, 用上手感好好多
morales 終結能力都唔知關唔關事
射波好撚過韋拿

韋拿整體能力都高morales
數值不代表一切

16G4W點睇

做左2次都係阿積士隻lm 都唔知屌唔屌ea好
好又未到好 衰又未到好衰

差唔多 做左隻西甲龍出黎用佢黎做多次再出番隻西甲龍

我做左5次
77 法國rm
84 promes
84 德甲
81 巴西cb
81 巴西cb

之後做左一次tradeable
77法國rm

其他sbc 用哂個倉d 野去做
最好有隻 87馬列斯 同 87拿撲迪

連埋課左500蚊 同抽左100萬coins
最好已經係隻untrade 馬列斯

就黎痴線

今晚應該有啦 倒晒數今晚super sunday

而家仲入唔入肥料好
好似幾高位下

8chem 喊包同10chem 89包點揀？

棄game賣coin
Tg :

咩係super Sunday? 英超野？

終於

大家通常課幾多？
新手第一年玩

攞到個draft token打咩難度好

唔同年齡層 負擔能力都唔同
有翻工每個月幾pack都得啦

萬6 7 入左好多隻if86bergwijn

棄game, 平放120 萬coins
Tg mrfatthomas

窮撚儲左300k 買左SIF nainggolan, 宜家幾日跌左10幾萬，半價早知今日先買

堅持0課俾哩隻閪game

無課個陣已經tier2,3左右
正正常常執下紙皮
跟下更多巴炒卡已經係花屁朗
亂做sbc,亂炒死撚硬
(我最近搏錯帳面上蝕緊40萬)

慢慢儲錢隊波同技術一路成長
先係育成game既精華

第3包中，上年都係中佢untrade

想問trable totw 升級係咪有機會出bf果堆totw

家下if梅斯頓+nainggolan 加埋都水洗50萬 抵玩到傻

哩隻概率極高

想問下best totw幾時outpack

抽左二千正當灰到盡頭將堆垃圾射去icon pack

lm油雞

Up唔倒圖.......

係bb 大哨

尼安之後有冇機上返250k
想入幾隻炒炒

我都想入，但下星期totgs 應該會出佢 又會跌

玩4-2-3-1
CAM 個位玩來玩去都係得Lucas 最順

我試過cam 用POTM vardy/auba/ FB balotelli
始終找不到Lucas 既感覺

有冇Ching 比d 提議？

得30萬budget, 邊隻icon前鋒最好??

我有朋友做banking 每個月放兩三千玩 佢話其實志在唔洗打又有得抽下
其實一返工真係就好少就住呢的錢
但係在學 或者搵緊野做既就梗係唔會課禁多啦

唔好買 直接買的son mane呢的仲好

好爽 琴日夾埋有50萬入袋

做多2包

我愛你呀ea

依加做TOTW 仲有冇黑美斯抽？

有

大哨個樣整到都唔撚似既

做3包，仲有隻中超普巴

抽中咗三張廢西甲if duplicate
諗住拎去做tradable if sbc
開完世三諗住賣
發覺自己做咗硬吹...晒咗兩張if

tradable 搞到好想做多包

做1次totw 參與下bf
81CB

證明bf真係唔係好岩我玩
繼續訓覺算

If包 係咪同 屁差好遠
諗緊埋if包定屁

做盡totw5隻86，1隻85，1隻84，1隻81

EA好野，人地隻牙傾撞落我個迪莊度佢可以繼續帶個波入埋

有 if son成撚日中柱

屌你地講到我心郁郁

課左600
做左2次totw upgrade
做左十幾次西甲81+
有隻喊包都叫回左本

隻if ben爺跌到落188k

普金allan轉sif尼恩高蘭算唔算upgrade

villa 雙前料
morales西甲奧雲

幾平

屌你
好彩我都抽左隻喊包

算啦 我覺得仲好過rttf alan

屌你
點解個個都抽到喊包
利申：我無

唔係一早講左bf跌咩

算

猁贏波仲想點

我用son打cam用落仲爽，雖然lucas都好好用
熱狗唔知比左幾錢fifa成個中前場都meta

賓耶個價見底未 想入貨

唔撚做了
一陣出隻fb so9我咪碌柒

IF BEN爺點解跌咁撚多

垃圾猁-6姐 遲下又輸返
歐聯出到線再講

睇少熱山？
得猁同熱成堆meta

想燈？

熱cb 未出特別

認真勁既一早出左線

你地Totw upgrade 做吹定硬吹？

上年咪一鳩樣
扮哂蟹

丁力買唔買得過

賣coins
$10/10k包tax
payme過數

熱山正
打到12月都黎 weekend league 隊波仲有熱山 Lucas 同sissoko
鐵膽一樣

做4pack un吹先

2隻CB 一樣1摩迪，1Aspas

出唔到圖

摩迪幾好

入唔到隊

做包吹先

if 跌到pk

呢排做obj 轉返英超中堅，發覺熱山屌打PK/Lucas/Militao

Morales食咩Chem 好？
雙箭拍Villa
另外普金De Jong打CM食咩Chem

if 梅頓斯

if 梅頓斯28號480k 今日270k 佢叫唔叫一筆好投資?

頭先hi錯掣

佢咁貴係因為totw1 少貨， 正常價應該只值300k 呢家有primo 再跌20-30好正常

啫係入手if mane呢啲實用卡比較好?有冇機回彈 邊用邊賺幾皮都好

Max

熱lucas,son,sissoko,sanchez真係幾好用 好用程度去到見到對面隊名arsenal fc 阿妓波衫都走去用 雖然阿妓真係冇幾多個用得落手

If promes最高可以升到幾錢

做左一包 硬吹 ToTW出左 91利雲 想問下用緊 88梅拿係咪可以賣得

20

黑卡ben爺而家入定今晚入

Mertens 尼恩個價幾抵有衝動打包

Tmr

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

其實if ben 會升返230-250k?

普金mane 仲會唔會跌 想賣左去
定等bf完？

入尼安啦 佢個數值點都升得返250k左右掛

下個wl前 會升到220

Out pack 直至到出下一張IF之前都一路升

if mane一定會回升

Draft打電腦係咪所有難度都出一樣野？

做一包trad totw, 中文尼🤗

同個fd打back Friday個任，係咁走場，搞到依家打dr一完場就彈，點解決

有運啦 EA thanks a lot!!! 由琴日開始feel到的運黎了!!! 好運沒法黨！！

喊包跌左5萬，ben爺跌左5萬
重點黎啦我兩隻都係琴日買

我屌 做咁多次無次過81 屌哂你地老母 屌你老母EA

Load 唔到張圖，咩黎

今集第二次入WL
26G8W
見我二連勝又派d硬野撚我

棄game, 平價放160 萬coins , 俾account 你慢慢入
Tg mrfatthomas

其實draft點玩 有2個coins
打人定電腦

人獎勵好好多

If mane食咩chem好

今日都睇唔到圖，中乜

但第一場就輸就仆街

逢有遊行就無圖

所以之前講bf係棄game潮

咦原來up唔到
中左包皮

屌 untrade包中左
唯有用左佢做trade upgrade

出左街 想問係咪即係 tradeable totw pack 會中精選？
咁精選個幾隻幾時outpack?

一陣再補圖

我做咗包un吹都係mane
但點解係ST

Totw包會中所有totw
精選果堆星期3凌晨outpack

Potm vardy 換if Ben 爺
4231(2)打cam位得哈得？st係son

砌到第9包終於中返隻if 賓耶達
想再追又唔敢追了
普金阿古路換if賓耶達好唔好？

我2隻sif尼恩，2隻西甲86，1隻荷蘭LW，1隻中超普巴，1隻德甲84，1隻81
EA我屌你老母

抽咩pack中

兩隻尼恩都回左本啦仲想點

Low cross點搞呀

sif尼恩跌到17萬 投資有無價值
有無邊隻if大家覺得會回升

硬吹要1隻都夠

Of coz yes
Ben爺勁幾班

我硬吹中魔迪入唔到隊

我入到呀，成個bf upgrade左2個位sif尼恩同巴神

black friday個mega pack

我中nsame

85 10k 應該放？

屌你你剩係bf都中左幾球野

有冇咁易中

我兩隻80nsame 一隻82般尼友

做左包tradable
唔敢開

你做乜野呀

放PS4 COINS
包卡包稅
TG:

屌win左2場第三場就彈game
咁就無得繼續玩

終於開到張黑色嘅walkout

頭先開MAX

講真就算ali ndombele lo celso都唔差係無位出
遲下ndombele if又可以拎返出嚟用

買堆中超普巴入倉洗哂D錢，以免比EA魔鬼引誘到係咁做SBC

咁早入

Thanks EA

想問if kdb 40萬入唔入得過？

有升值潛力？🤔🤔

今晚出新卡種就正 再跌市加派彩

呢到個個都中靚黑卡 屌哂你地老母
出黎呀

1萬6左右差不多

唔值，同普通kdb無乜分別，入普通版好過

好多支那人都用，outpack 最少升返2萬

中77黑卡 笑撚死 屌你老母EA

包皮打唔打到cam
我st用緊ibra 有愛唔想轉

幾睇好佢升 如果有sbc要84 85加inform d人一定用佢加保球王 carrasco嚟link不過bf咁大貨驚驚地

84 5400
83 3000
84IF 17000

Fat fat

推一推

If Ben 又好用又綠線包皮
希望升得返250k
利申185k 入咗五隻
再跌就含得撚橡皮糖

都係，仲要rating都高

點解你地咁易中totw包皮,我就得隻78

Base icon pack 中 簡拿華路
好開心 入到隊
終於抽咗一次 叫做體驗下

分分鐘普金morales都勁過90 villa

Tg 傾 比個靚價你地

一見7x 嬲到即刻qs

其實呢度有好多EA打手

全部花式中好野...

我尋日230k入以為已經係低位，點知今日一起身見188k

但好似未有人中美斯

1m求upgrade

442/433/4231 都可以

家下隊波 防又防唔到 攻又唔夠力

求大師們指點

我都係

建議你而家蝕tax放...
聽朝派彩wo 仲有幾日totw sbc...

有好多人做完中垃圾 費事出聲姐
利申：我都係

做哂個倉啲貨做upgrade 乜都中唔到 琴日打包 兩個比利時意買又蝕哂十雞野 唔想玩了 有排都無野可以upgrade 無哂錢

用緊, 真心勁

美斯

唉屌，做左6個硬吹Totw，最好得隻promes，3隻77 RM
都係腳踏實地打SB DR WL儲錢算

做左10pack TOTW 乜柒都無啊屌！

想問大佬，son同麥巴比totw會唔會再跌…隻son就黎跌到喊

連輸7場 灰左

睇佢所謂super sunday有冇promo

又係輸呢d
10射8中入1
對面1射1中入1

加時之後唔洗講
食左豬油咁

Preview 唔到但click o入去又睇到

thx…sorry我禁錯左比負
有既會跌好多？

做左1隻trade得81CB
參與下就算

我應該做多10包都唔會中好野

而家放8586？

If中超普巴17000

想買 但覺得佢好似好矮好細粒咁

今晚應該會最高價

我估計

如果係大活動 一出果下會急跌50-100k

好爽 ea幫我upgrade隊波

做左一包86 荷蘭 LW
即刻收手

食完飯 掃完貨 記得去尖沙咀行街

收到！祝有覆我bro既中麥巴比！

仲有貨可以掃，更多多巴

今晚10-2點 會知有冇

唔夠高, 但係入場轉打邊 ok

如果無，個價就會升？

84if依家放定今晚先？

價靚就放 賺左水先

我今晚先放

好似今晚outpack?

想問下if messi會唔會跌？
我仲未儲夠錢

星期3凌晨

岩岩1.9xm 仲想點跌

跌到普金價

請問If 迪布尼用咩Chem女木

可能想跌到同普金一樣

18K入左少少86IF西撚

Canales

尋晚同樣18k入左aspas 會唔會出事

Aspas難升過呢隻

新手一問
點解我玩DR 啲人會自己入OG? 刷緊咩

3 後衛就 ok, 雙後太矮

禮拜一朝早係咪入喊包好時機想自己加炒

尋晚完全捉唔到
又投資失利

佢求你 俾佢入番波
佢保你win 但佢要刷入球 obj

琴日196萬入左唔會後悔
穿200萬已經好抵

我都知 我有錢實入左 但仲差三十萬

if mane 會唔會升返

會

抽中喊包wor

抽中喊包先差300k
唔係差1.5m

喊包勁好用

課多300中美斯
唔洗買啦

喊包 基沙文 美斯

放PS4 COINS

10HKD : 10,000 COINS

包卡唔包稅

TG:

而家仲入得過？

星期日gp順好多

唔計icon有咩Cdm cm可以轉cb踢
Icon pack中馬圖斯入場想轉佢打Cdm

解唔到week 4 silver 果個sb semi pro 以上都唔得

想入neymar 喊包 if messi 應該幾時出手

睇英文版，唔同聯賽的，中文亂咁翻譯

終於有得曬下

今晚應該出新SBC

DLLM做3次硬吹TOTW都係出77

SIF利雲係咪會升返 依家140K好抵

喊包同if messi依加已經好低價，可能未到最低，但係一到最低會反彈，你都入唔切

咁多勁if 跌左起碼3成～5成
以往經驗完活動會唔會升返？
應唔應該買返一兩張好呢

if喊包會唔會升反？

今次29場9W
補時話補兩分鐘點知補到4分鐘俾人絕殺

有炸真炒家會掃到貨 根本未輪到我地買

有時補時防守角球夠曬鐘
頂岀去成30碼
對面都仲有攻多轉cls

正前要vardy 定 reus 好
本身打41212, 用意甲兩矮加allan, 但係唔慣無翼

我屌晒你地老母，起身一追post 又喊包又尼馬，仲要係做法甲upgrade中拎晒成幅身家all in IF Ben yedder 算

唔記得不推文

賣屁上咸包好唔好

係呀，會炒返上去

400000可以炒咩
好想要美欺

喊包黨

屁勁咁多

Mikeng17 死全家
上半場隻尼馬紅咗牌，走去斷internet connection，核撚突到

真

5後衛入場咪得
入驚轉馬圖斯上中場

根本怪獸黎

想問wl，未開波前跳計唔計輸或場次架？

邊個係喊包

屁馬不了

咪又係當佢輸 你有咩損失 認真問

黑卡包皮扮緊喊

應該屌贏少左一場勝算大既Game

真？

83肥 2300左右入唔入好

WL 如果獨立計黃紅牌 會點

屌draft搵唔到第四場
寧願快手輸去抽包

打online定offline 好 d6仔

做法甲81 + upgrade la 得27隻total 8隻隻walkout

個人覺得咁做好核突，大家公平競技，出埋啲陰招
同埋場波冇當佢輸

不推文

我D6 平時21g14w 打online
感覺依家多人打仲輕鬆過平時

屌你老母 我禁撚實晒黎防又唔見我一拍就甩
隻隻都企係到食花生 屌

wing 計唔計中場

想問下ben 8chem 影響大唔大 or 點砌到10chem?

Offline比你贏曬4場
D獎都係西

咁你勁我好多我要去到26，7 先14win到

睇gp都係21-25

想問下賣包皮換if benyeah 套錢會唔會好不智

揸cash炒卡最精明

switch?

佢wl同我瘋狂hattrick 同杜sir平分秋色

出尖沙咀呀，如果今日重係到奴，我祝你以後抽pack最高得82

屌想打埋最一場draft先出，等左十幾分鐘都搵唔到

都唔知upgrade嚟做乜
Up完今個星期23g10w
仲差過上星期

30萬可以點upgrade?

黑卡已經開始反彈，大量炒家出現

今朝出世既包皮

我覺得改完patch後成日中柱 單刀又飛機但係ea想你贏個陣就鳩射都入

想入Ben yedder 係咪應該而家入？

有冇巴打都係中英唔同？
應該跟邊個.

英

實力係咁上下
Up完都差唔多

super sunday即係同前晚玩法一樣又係半夜2點半開始flash sbc即係又唔洗訓

呢個upgrade sbc 好冇誠意

重打，共產黨殺到黎之後，飛機都冇撚得你打

你點知的

thanks 巴打

上網search

唔洗番工咩

想問下如果85 尼恩可以full chem 86 得8 chem 應該揀邊個好

放低手掣出去行街啦
行完返去中Walkout

有無人用rttf alba
我覺得好撚勁

喊包又升上1.2了

派彩果時仲有無best totw?

大家尖咀見

我地自己walkout尖沙咀啦

出緊但做邊個upgrade 好

大家用喊包手勢相認

出完去抽垃圾包都中好野

15G7W場場㩒住打都輸一粒
去尖沙咀散下心

琴晚發夢夢到自己中喊包 今朝起身即做40包法甲 最好得隻華拉提 依家準備訓翻去發夢

經常去行街 對上walkout已經個幾月前
希望d運係用左去幫香港而唔係黑仔

sif馬列斯定普金丁力？

尖咀見

無喊包做唔做得

緊係唔得

上定下好

吸下運先

下啦

Ea夠薑就出fb so9 影帝 pedro rakitic

依家買ben yeah好定遲d先

聽朝啦

想問下大家意見 空左3個位點執好
唔想用lenglet好廢
想Hybrid vvd應該點砌full chem

今朝5點180k

等今晚icardi生性就夠錢買美斯了

老馬 vvd taa

我知呀 起左身砌兩砌搞搞下已經192k

轉allison

但vvd得6chem?
老馬都有諗過但in game4231應該messi cam
Ram 老馬？

Allison禁區外手球咁傻仔

Ddg lo

有無啲砌到cam又打到翼既人又連到美斯

差
個個都會全勝

但影帝好撚7慢

打曬先話你知

咁廢都拎出黎講

呢度大多數人13g得2w左右
師兄有潛質做pro player

上面有朗撚喎 係差隻vvd

咁你又問

賣coins
$10/10k包tax

Lenglet 好勁wo

用過了 好廢

我覺得幾勁

lenglet好勁

今晚仲有super sunday
好想買if mertens打wkl又驚跌

一係varane / rttf 米列圖

衰左就棄 小本試吓炒

依家 d 84 係咪最好全賣

有冇人出緊tst

RW既話 BEST定GARRINCHA?

今集第一次WL下話

尋晚忍唔到買隻if son打wl 咁就跌咗10萬

好少見人用if son

garrincha

Dybala 個價好抵, 不過無半身相好唔抵, 得果 +1 無靚相買黎做乜, 黑咭無相同仆野無樣睇有乜分別

無錢買萬聖錦龍打防中
用低級版萬聖阿里夠唔夠做

成車黑衫

Blanc防中勁在邊

布達堅奴 尼馬 美斯 杜格列殊
4231 點排好

模組

貪佢lm位夾到Chem

棄game放coin 多買多平
Tg :

好

rw lw 唔計
rm lm 先計

Baby 派路好鬼廢 仲要un吹

轉position計唔計

好似得買隻 kante 或者 ndombele

再推

咁貪心 岩價就買啦仲等

有無modric食評
想買黎打sub

廢

用住普金morales先

MOMENT MORALES 有冇CHING做左?

放2m ps4 coin
tg: k742577

RTTF Allan定Blanc好

好多巴打話villa 廢，morales勁好多。早知唔做villa... 我都做左未有時間用下。

Same

點估到岀morales

隻sif馬列斯呢個價其實都幾抵用

同路，再跌就依家隊波打到尾

好撚辛苦呀屌
對達史達根 14撲救 一球都唔入
由單刀 燙射 近距離乜都齊

入game轉陣定食卡轉呀大佬?
入game 轉計，食卡唔計
總之跟本身張卡抽出黎個下個position

仲有，不推文呀dllm

早入早享受 跌極應該都over 100k 既我估

已經收番左佢入倉
真係好撚廢

煩緊同一樣既煩惱

即係個陣決定 唔係原本張卡？

你做Objective
入場可以轉陣
佢計張卡

計本身張卡original個位

中左marquin

收到 謝謝大家
咁low cross係咪連禁三次斬波制

跟本身張卡抽出黎個下個position
咁樣都唔明

st買if son 定if mane 好？

睇到呢個留言即做
包皮！
值博率真係幾高

17win進步到22win 差小小

我知道之後先做嘅
不過做得villa都係因為有愛架啦

推

rtf唔值個1點upgrade

唔好意思各位巴打 借個位
棄game 有1000萬coins放

差唔多時間棄game了

29g12w
點解打極都咁廢
去行街算

好撚勁喎偉拿

點樣可以次次都入到花式入球...

的高射volley

4231陣 st if 賓耶 Lam if包皮
定係st if 包皮 lam baby nedved好

3中堅入場
有咩RM 適合in game 變RB
求教

Makelele

rttf allan 贏性價比 如果link 到就揀allan 留錢up 其他位

贏佢come back 3:2啫
又無閪佢

PL +81 & PL Upgrade

好似唔錯 又唔貴
Adama係咪太低def 用唔過

Cls

廢撚到 後備都廢事放佢

幾勁啵...

因為賓爺打唔到翼，依家4231 賓爺打st屁打左翼，棄賓爺換普金包皮，包皮打lw屁打st算唔算upgrade ?

如果有一球budget 有冇d無咁大路既選擇 可以做到全full chem 仲好

法甲Upgrade 終於出D好野

Neymar 食hunter 定deadeye ?

Deadeye

好大進步喎

你demele 搭messi 點full chem

見你地咁旺做左5包，最高82

講得唔清楚，想問下1m budget 點升好，可以換走dembele 咁就可以full chem。 定係7chem上rttf好

打手...

好多EA打手

5包4隻fabregas

爸打點進步得咁快

睇多d pro player 慢慢打 買隻順手ST

摸
做左十幾次西甲都無中好野

想問下super when start?

做左4次 81+ & 2次 pl upgrade
想追隻Son但宜家都滿足

法甲81+ 2包

屌你

呢d機會唔會有我份算鳩數唔好做

再三推

尋日做左10包 5隻DEPAY / NAVAS / CAVANI / VERRATI

其實唔想踢咪休息下囉 報復我冇用嫁
Full replay都算 仲要瘋狂暫停 死球等到最後一秒先開
祝你以後玩wl30g0w

有高rate肥料算好

Scream 費明奴過900k了

贏左仲想點

即刻做一包

支持 , dybala 換歐聯個隻o

由一開始已經係咁 不過打呢啲對手特別醒神
贏左零舍爽

正啦呢度都6皮

全世界屁馬 包皮 美欺
我就法比 馬迪 加耶
想應徵做打手

成班打手

你地引我唔到嫁已經做左5包on99

仲打機人地出面打生打死呀

我10包除左一次ben爺其餘都係81 82

屌晒呢幾個鐘仲打緊機嘅人嘅老母

尼馬

抽哂成隊巴黎都未中

中左包皮仲想點

不能同意更多

仲要哂命 死全家啦

棄game 平賣coin
Tg :

個gameplay lag撚過閪咁喎
dr,fut都係, 去打season都係一撚樣

依到有無人係唔撚lag?
可以係細area入面打one-two, st識get in behind, 傳波無delay, 可以one touch pass?
係我上網廢(smartone)定點撚樣?
lag撚到真係懷疑人生

召喚更多巴 琴晚啲86 if 放得未 見升到19000

大家撤左未
小心啲
利申未返到屋企

下下都要問 有得賺咪放囉 想賺到盡

撤咗好耐
小心

係咪冇左點睇主客場

我講緊我 無中包皮

你同直接問拿玻里會唔會輸一樣

我都冇中

可能未price in呢

呢啲都要高人指點，86If正常點都值兩萬幾，如無其他更好投資選擇，梗喺hold住先

如果賣3000萬coins
2萬有冇巴打食晒

我29G9W
有控球無攻勢

成個ac放啦 唔好過coin
3000萬要咩有咩

打咩陣用咩人
睇下幫唔幫到你

有巴打感興趣嗎

點做到有30m

課左好多

Messi升返上2m

希望隊波掛左free hk etc的今日有出去表達訴求

今晚預計

moment sbc/new moment in pack

Flash back sbc

目標：換埋呢兩個前鋒
換走巴神同派路

又要入肥了

連杜sir 都撚唔掂係咪應該棄驚

tonali 勁?

有一批moment card in pack?
Best totw幾時out pack

入定英超肥料
琴日已經被人炒起左啲價
你睇下azp

轉做美國隊個章
場邊好多美國旗揮舞

轉完WALKOUT 都唔多隻

英超普巴執紙皮

scream aguero
if mane
if mertens
bb butragueno
打4231應該點排好
好似個個都st料

漢奸勁唔勁？

入場打4411

2g就排唔到人係bug定點?

咁砌

Suggest大家狂做法甲3隻>法甲81＋, 法甲rare唔多，出好多高級肥

全彩 識玩

我都搵唔到人
爭2場先14W

無做icon任？

Totw sbc
我愛EA

見到車頭相都唔開胃

未執過紙皮

我屌你老母 我好想要呀

幾多pack 中?
咁多隻totw 都比你中到messi

第3pack

仲要有得吹

有冇人發夢個陣都會睇住個市

想問wl射12碼有冇得排人射

而家d價都好高了唔知可以入咩

屌你 做左4pack得咩nsamr

你得嗰幾十萬 今晚睇我玩算啦

百幾萬了sor

入左幾十雙jovic
可唔可以升到4000一隻

best totw幾時outpack?

得罪講句
喊包都比你中左 都要版版叫春
真係幾撚煩

全能 但條氣嫌短

do日日show自己個陣

So far 無派膠 自己抽番黎 廢事換

點解藍絲都可以中好嘢

咁唔撚洗講野啦

邊撚度日日？

Bug 重開game就冇事

今個星期咁多中堅入波
VVD 熱山 拉膠 邦老師

又想引戰博抽好野睇穿你

隻翼son好無用

講野同叫春唔同

今晚有咩活動

共產黨？
呢啲輕鬆post叫下春都唔明？

sif mahrez而家78000有無得升返？
淨係貴過隻if萬幾
又好似得salah同佢比較
我諗有得回返上100k?

比*

溝唔到女唔係冇原因
會唔會太mean

覺得你on9姐 屌你老母閪

我都等緊佢升返上100k就放

又嚟

Mid ballack 定 mid 施多夫好？ 拍 scream 明奴

無呀，無心機奴

終於有人出黎屌鳩佢

做極totw sbc都係中今星期果d 係咪玩緊另一隻game

我隻喊包都係幾百幾百咁汁，奴到仆街先買到

入場4231試下
有錢upgrade if ben
而家入性價比一流

super Sunday 有咩新野

幾百咁汁執左幾耐

中場唔使upgrade?
用緊Lucas打CAM但覺得無迪比咁好

返工得閒既話，1個鐘可以用手機撚到萬零蚊，撚到眼都跛

我都係點解會咁

次次上黎見到又包皮又美斯>自己走去做>中81 82>再上黎見到屁馬包皮>自己走去做>中81 82
無限loop

有日太得閒亂bid野
睇到就盲

唔係個個都可以做ea打手

想問萬聖阿古路有冇食評

你又講得幾啱

八十分鐘 嬴緊一比零 之後係後場 唔郁等人郁 真係好侮辱足球

儲多少少換基沙文
我覺得幾好用
係衰單腳
但打cam都走上走落

平平地你試下廢明奴

但其實你個陣應該11w係okay
練好個陣同進攻
穩左11w - 14先

Metoo

最高記錄3個鐘汁6萬日日都汁下，唔係成日有得執，好彩果陣汁到咁相下買左萬聖明奴坐火箭

當你做好人照攻到最後輸埋波你就知好人難做，何況打wl係為左贏 你話dr都係咁就抵屌

我就是成功的例子

185

7chem if promes勁d定10chem otw美隊勁d

請問今晚10點既super sunday會有咩出

WL 12碼有冇得排先後射？

巴打幾銀入?

Sif馬列斯定普金丁力？

依家352係咪廢左？

in game 4231 邊個會好d包皮打前會得7chem

大家都開始嚟料

IF VVD 熱山

有返少少上年既feel

丁力好爆
馬列斯好扭 4星腳

猩猩一打一百都冇下風 呢啲算咩

大家為左抽好野先咁搶口姐

我會照攻 at least 過自己半場先啦
係尊重 我覺得

隻Rio 貴左咁多

喊包又panic sell
1.1m正可以bid到

無計 條友真係好撚煩
叫春叫撚到咁

1.2m入

當年我都有份屌猩猩
利申：當年41212彈彈波之鬼

我都入咗dybala mertens

古獸st
布達cam
5星腳嘅人打cam好有驚喜

其實輸緊都唔迫 做咩要攻你
比你打反擊

共產黨？
一有人中好野你就叫春都唔屌得？

屌得好

totw中bergwijn

點樣眼跛

其實叫春都無乜嘢
佢係屌人老母

屌岩岩諗住入貨70000幾bit左4隻if
有隻好彩有另一個傻仔接左手先唔洗洩
而家渣住3隻if on99咁
想針

正解 咁多年都仲有對手一定要不停攻呢個期望

個人好似中左鉛咁

腳都盲

啱啱回家 報個平安

依個我估係講笑姐
但我見親佢都係講：咁就XX萬/幾時到我/我都想要/你地個個都中好野

手都聾

好似有罵戰wo

不過叫春方面個位巴打都好似數一數二

平時rival真係會攻到最後一分鐘+禁區短傳

WL一定要戒呢啲

黃埔食埋糖水先返去奴WL

又犯呢個錯

I know that feel
上年OTW 係黑色 瀨咗幾次嘢

我都係
不過無錢砌全彩疤

好絕望
有無富豪想幫我接左佢？

今集反擊仲要咁易輸
依家見好多人 輸緊反而轉352 打反擊
都唔知做乜

咁祝你場場都有呢啲對手啦
咁鼓勵的話

1.4入既手足表示迫住用到end game了

我今年好似都有開佢波
果陣佢13w 上黎乞14w 跟著我同佢分析完佢就一句你話係咪係
笑左

升得返的 定啲嚟

一陣super sunday應該跌到1m
利申琴日以為1.2入最底

咁你輸波都唔迫 真係等人攻你咩
睇多幾場波 輸緊個隊 唔迫都感覺佢唔想追啦
反正輸緊都唔迫出去 等運到咩
4格戰術點都要有一格係 鳩迫

我上集集中火力屌個個咩黑船咩咩
今集好似唔多見

今晚唔係摩納哥對psg咩 點解啲icardi仲未上

越無越叫 越叫越無 惡性循環嚟

屌你老味 自己開press 啦

搶唔到咪輸 就係咁簡單 on撚9

185-190k打爆左Ben yedder，唔升番就棄驚

呢位巴打加時贏完一球就勁lag 用lag switch
大家小心比條友主場

唔落後咪冇呢個煩惱

你又話呢個踢法係正解
希望你場場遇到 又唔岩

我230K入都未驚過

好似改期

事實上現實足球都係咁既，我覺得後場猜，控球ok，唔好打得太西就算。Fifa 太多90分鐘輸波

佢應該唔似你咁容易落後
所以唔係咁容易遇到

何謂太西
瘋狂的波斬比龍再的？

其實呢樣EA做成，臨完場EA成日做波，唔睇住你來反應，亂咁攻，俾你入左，你可唔可憐佢先

巴打你個名好波

聽你話
butra 食engine打cam定咩chem好
75 passing打cam好似有d低

的波或者左右閘對傳我做唔出，但係我會後場同中場互相做波短傳，tactic 轉控球，猜下轉下邊，無好明顯機會就回後再做過算唔算係連登要俾人屌既野

If Ben 爺 兒子 Reus 邊個打正前好
踢4231

其實講真如果對面係勁都好難80分鐘猜到尾
同埋一陣後場猜失波就碌撚

1001

真係煩撚到仆街

快啲搵人1001 要搶po頭

屌你死黑警

搶